陳同佳（大粒墨）餘生算唔算唔使再努力

永久免租免供免差餉住京士柏山別墅 有保鏢 包食包住😽

以後無女屌

有管牧師

好難講

你以為

你以為啦

比女屌都得啊

搵埋潘太比佢屌都得

咁都係俾人屌啫

一日未武統台灣 都可以衣食無憂🤤

冷處理啦唉，係咪要迫阿佳去台灣先安樂

有畫面

佢屌過既女都不在人世⋯